【35+？】工程界黃偉信：反對攬炒

講過好多次，唔好迷信35+
35+黃碧雲就真係死得
何況中共今次一定會大玩DQ
總之我寧願揀後生、本土或者素人，有抗爭意志嘅入去好過
泛民老實講，係議會入面真係有作用嘅，得3個：許勇、慢必、朱迪

（警告！以下內容可能極唔啱聽）
好多人會問點解唔計埋鄺神，老實講佢係有落場，不過講到議會抗爭佢真係無做過啲乜，最多就係剪條片「死唔斷氣鬧足10分鐘」俾大家過下癮，同許勇、慢必、朱迪冇得比

不過都唔係重點，重點都係想講有攬炒意志有抗爭意志嘅人先值得選入去！

我完全唔反對初選，只係提醒大家唔好迷信35+

好在衛生服務界有余慧明選，講到明攬炒，如果唔係全部功能組別都唔肯攬炒，俾你40+都無用

佢唔諗住攬炒就唔好走去選啦
咁搞法，咪要36+

37+了

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

呢個係功能組別wo，普通人冇份投ga，你諗下咩人去投票先啦，係註冊工程師，唔係中產都接近中產，全部都上哂岸，一開始就講到明攬炒仲點選

咁所以咪話囉，35+其實根本無預功能組別
啲界別保守到仆街

工程界就情有可原
唔過財議案，冇工程
佢個界最傷
你講明否決財政預算案既話不如唔好選

所以個問題係，咁既然明知某啲功能組別根本唔會攬炒，35+咪姐係呃人囉

要70+了

35+你預佢地政治議案投票傾向係黃
例如廿三條呢d大型是非
一向都叫團結
但攬炒黎講都唔係六成既黃絲都支持
盡做啦拎到35先
各光譜都有少少立場分別

「以前議員同政府有計傾，而35+就可以重啟兩方面傾計。」
咁鍾意同政府傾計 唔怪知得上卿姐節目

btw佢個界別得佢一個黃挑戰？

攬炒唔係只得財政預算案一個做法
仲有財委會
同埋一年幾百樣野過

好似係

自稱淺黃多數唔係好野
不過工程界一向深藍, 佢簽左攬炒等零票都似

所以其實個結論係35+唔洗預工程界，你唔攬炒嘅話，淺黃同深藍其實無分別

入到去的話就唔到佢唔攬炒了

1. dq
2. 議案可繞過立法會通過
3. 法律顧問凌駕議事規則
4. 35+原來唔係全部投反對架喎
5. 完全預視到35+ 一齊舉牌嗌口號

先唔講35+ 有無可能做到
其實你地選佢地入去做咩架

咁你有咩高見？
幫美國加分唔得呀？

學某位巴打講
宜家只分戰派 / 降派

話人係淺黃就多, 好少聽人會自稱係 "淺黃", 多數就咁黃, 深黃, 中立..

推，盡做啦唉

工程界根本靠政府生存
夠膽話自己淺黃算係咁啦